[905]《EXIT: 極限逃生》

有允兒

上個月係韓國睇咗
都ok 有搞笑位 唔悶

有冇引起你玩攀登既興趣

好睇到爆

咁少人睇咩 真係唔錯

一陣睇

一定要入場支持女神bb

我本身為左曹生睇
估唔到咁好睇
仲以為好普通懶係驚險就算

有驚喜
真係睇到手心出汗

你咁講係唔會令我驚架

我都睇到 高先真係業界良心

幾好睇

超好睇 允兒bb 好正

昨晚我攀登了允兒

睇到好緊張
手心都出哂汗
有啲位刺激到成場都嚇到叫左出黎，啲背景音樂令到人代入感好強
另外老豆個角色睇到眼濕濕

為曹生睇+1
開頭以為係普通喜劇 比想像中好睇

佢對上果套拍得好難睇
仲要浪費晒同孔孝真銀幕再合作既卡士

無睇到 點差法？
啱google一下睇到仲有李聖旻 演員班底幾合我心意

人性嘢比想像中少好多
但總體都幾好睇

仲有跳閘個度會心微笑左

好無睇 韓國災難片淨係睇過屍殺列車
對比起黎 如何

果套喪屍片
呢套就係人為既災難片
感覺好唔同架
快啲睇啦

好on9...得Yoona好睇不過啲演技又唔成熟
4/10

完全唔同

呢套好睇在係唔使用腦
完全relax
屍殺列車都會睇完有d 負擔咁
佢無既
完全開心